招人夾spotify family plan

招人夾spotify family plan
每人$176/年
只招長夾, payme過數, 齊人開plan
以上年費預繳1年, 中途退年費不設退還, 退既話請預早係續PLAN前知會
聯絡方式：
THX！